學資處一問

想問下FASP（Grant Loan）
同住既家人係咪全部都要報？我阿妹仲讀緊書
一家五口得我阿爸返全職。。當初只報左自己同老豆

最恐怖係 我阿爺阿嬤 我之前申請既時候 問佢地有無錢收埋 佢地話無
最近同佢地傾計 佢地兩個先話有聯名戶口 入面有20萬棺材本
利申 佢地咁多年都收收埋埋 佢地只係儲係銀行 唔會拎出黎。。

正路要報收入應該就係你老豆老母家姐細妹呀哥細佬

應該唔驚
印象中淨係計核心家庭

直接唔講，冇事

我老母同我老豆離左婚好耐 得我 阿妹 老豆 仲有阿爺阿嬤 兩老係咪唔計架

得20萬
照報啦
其實得20萬，連棺材本都唔夠啦
百物騰貴
巴打應該好有需要申請
應該冇問題

利伸：父母之前儲落30萬
後來照申報咗筆錢
影印咗户口簿仔記錄
備註又係寫係爺爺奶奶既棺材本

如果係咁說鬆口氣

學資處已經批左。。

批咗都要補交資料
有樣嘢叫抽查家訪
可以秋後算賬
你好地地申報就無事
無啦啦隱瞞筆錢，反而話你有意圖暪報

順便想問埋 我同時申請左學資處資助同貸款
但貸款一早批左（上年
之後先知資助唔會同貸款抵消 佢將個筆錢直接入左我戶口
我係咪應該要拿拿聲將d錢還貸款 驚比佢地追數

補交資料係咪要係佢個網搵d補充文件填 再寄比佢？

係

照報，如實申報，唔好隱瞞

阿爺阿嫲唔洗，剩係計core family

兩件事黎，Loan唔洗提早還，畢業後還就ok

咁我將資助批個筆錢 拎黎交下期學費係咪都無問題thx 巴打

除非你quit u，否則依家兩舊錢都係你，拎去賭都吹你唔漲，但loan果舊錢畢業後要還

咁又唔會拎去賭 我明佢點玩啦

拎去自己日常開支啦
幫輕下自己生活都好

即去補返資料，唔去抽中你查資料你就準備睇定監獄風雲都得

離左婚都要比埋離婚證明個張紙先得